不如正面啲諗，我們應該去英國甚麼地方，發展甚麼？

呢個可能就係時代革命既第二章

協助當地經濟發展

好多人根本冇諗過 只係幻想好似去旅行咁

走佬仲正面

正面嘅諗法係同共產黨一戰

去到咪要求英國政府出兵打支那

其實冇左一半或以上既香港人在香港，究竟呢個結局會係點？

有無可能 令英國更加強大之如，亦令香港人族群得以傳承？
但同時又要處理種族間矛盾 ( 黑人/白人歧視

你同一個開外掛既人打game

咁都叫正面??

總之走左先算啦
btw.多謝各位手足成功爭取英國見

有冇諗過去福克蘭群島搞新香港

你正面一戰都要有兵有錢有人力
假如走左50萬人
有10萬人仲有心貢獻寄錢寄物資返黎
唔係好過係香港?

去到趕走China town 先

其實又冇地區入境限制，就算一班香港人聚埋一齊，都難保支那入侵。。。 攪得掂一個喺外國ge 香港人社區，賺到錢，做咩都易好多la。 衰D講句，如果英國默許，偷偷地玩偷運軍火入香港，幫剩低ge 人革命都仲得tim。

不過香港人社區，都分分鐘未必攪得掂，唐人街又版比你睇。

要唔好搶人資源 要自力更生
最好就有塊地 重頭做起 就好似建自己國家

走唔走自己諗，ok?自己問心，走既話有冇信心係果邊生活，留既話仲有乜野可以做，唔好問連登仔，唔好信人地，自己條路自己決定！

你都可以買外掛

講真，以前集資嘅錢用嚟武裝的話依家個形勢一定更好

我唔係話武裝完就抽得贏

但道理就好似人單挑流浪狗咁

人就贏硬嘅，不過場交就永遠打唔成
因為狗知打唔贏，人驚少緊隻手指

BNO都可以參軍

掃街倒屎有冇得諗

都市大改造，成為第二個溫哥華。

五毛，你走到咩

正面嘅應該諗喺香港而家仲可以做咩唔係諗走難去英國之後做咩

走你老母

參軍

700 萬 vs 14億
你都要有軍隊有防備架。
移晒去，但要毋忘初心，開英國戰線。

鳩up ja 嘛
屌你試吓香港有槍權？
警隊滅一半啦